
                      Muy buena, la gente que la ha criticado es por la simple razón, que se han acostumbrado diariamente a las películas tipo disney y no a estas películas bluckbuster como las del 90, muy buena así digan lo contrario
        
            